連仔有冇搞撚錯，喺站務台開分身開到咁撚揚都唔撚ban?

分身狗隻: R730(狗隻#137604)

證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

行為:
於沙皮狗(狗隻#133680)惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,實為忘記切換帳號
而且沙皮狗特別置頂呢個回覆,明確承認開分身

連仔，而家沙皮狗擺撚到明係承認開分身喎
做嘢未呀?

分身狗隻: R730(狗隻#137604)
所屬狗隻: 沙田you(狗隻#133680) a.k.a. 沙皮狗

做嘢啦喂
證據明顯到咁都唔撚做嘢即係做馬呀?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

收嗲啦 五毛賤畜

喺屈人開分身嘅post自爆自己有開分身
要幾撚柒先做得出?
而家開始唔駛再怕推佢個惡意舉報post
等全世界知佢幾撚柒

推

老喜一推

自己開住分身俾人睇又舉報人呀?
其身不正笑撚死人咩
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#HKisGB